# AjaxQueryStrutsHibernateTest

Proyecto que gestiona personas mediante los métodos CRUD, utilizando Struts, Hibernate como Frameworks de Java, JQuery y Ajax como librerias de Javascript, el motor de base de datos es Oracle DB.